人大左就好刻意咁揾生存理由

好想攞張紙寫低擺銀包
隨時提醒自己
諗諗下都係算
呢個世界真係冇得救
人只可以諗自己
冇能力幫人
人地亦唔得閒幫自己
人地仆街未必扶佢
自己唔好主動跣人就算
人生行到盡頭就得自己
亦只能為自己着想

你咁諗咪越嚟越孤立自己

幫下HKIAD 啦，國際戰線需要你：

請珍惜
再大啲就會完全奴化